得張3070點砌一部機

要itx 機箱 玩LOL APEX
係唔係買i9-10900K

Mon用(未買)

買隻ncase m1
配z590+11900k

點解唔買3090

10100, 求其itx板，8GB ram單條

要嚟做咩

三扇卡用ITX箱都唔會細得去邊

留意張卡咁長唔係個個itx 入到，要check 清楚/拎落腦場砌機果陣問清楚

NR200P+Z490-I/Z590-I

樓主 G9 就出 mini led. 會唔會等埋先 ？

幾時出呀

YouTube那個翼王機箱幾好

會唔會打算等埋 12Gen 先 望下個價先啦

賣左佢，然後去油耳到砌

賣左張3070，夠砌一部 igpu 電腦

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

????

咁撚大張卡砌itx?

3090+水冷都放得落去

Cougar QBX
用緊MSI 3070 2X，非常良好
CPU仲可以上一體水
ps: 火牛一定要SFX， ATX牛會頂卡

砌過一次itx,換埋notua風扇+4 harddisc
砌撚到我人都on9埋

唔會再玩

屌，樓豬應該有錢人黎前幾日上完電競nb液金又班撚到張3070翻黎

12月買架

屌 .......